[拉舒碌柒滾回U18]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1135]

Premier League Game Week 14
Away v. Leicester City (D 2:2)

- 好耐未試過咁多紅色喇
- 蘇sir 合格咗3場之後又唔合格, 雖然median 係5分, 但有19人俾0分拉低
- 後防少有地4個都唔合格, 最高分竟然係完場後俾人屌得比較勁嘅shaw
- 拜利好穩定地keep 住聯賽唔合格, 聯賽盃7分以上呢個奇怪風火輪

- 個人認為失第一球麥湯責任都幾大, 但佢仍然拎到合格分數, 已經連續9場合格
- 因為Cavani 踢得太短時間, 所以都係俾咗MOTM 正選最高分嘅Bruno, 1G1A 竟然連7分都冇
- 福占馬表現令人失望, 其中福就算有入波都拎唔到4分, 好少有, 但好合理

- 普巴後備入替後毫無建樹, 連續7場合格告終
- Tuanzebe 超級風火輪, 上陣8場, 4場6分以上, 3場4分以下
- Cavani 同麥湯一樣都係連續9場合格

- 對鏝Team Performance 有5.97分, 今場低超過一分
- Final Result 比Team Performance 低, 即係巴打都覺得和得唔抵

topic同樓主一樣戇鳩

Slow

反福之路永遠獨行

反龜

碌柒

新po繼續召喚迷摩狗

31號7度

之前夠話呢幾日十幾度啦 二十幾度熱辣辣

低過7度

反福又贏

Daddy是磨菇的

除夕 7度 冇女

又凍到閪咁

lm

入左熱狗post望下，原來都已經有班人反緊摩
點解仲可以有曼迷撐呢條廢老

上個Po買jacket 仲會唔會有人團購

When we told him of the survey, he replied: “I’m not happy. I need to say this to the coach: ‘I want to be the first one!’ [Laughs]

Bruno對於自己係出場時間排第4嘅comment
證明佢唔想抖 唔係sob唔比佢抖

心律不正

邊件

一定係心術不正所以得第4

中醫仔段片講踢完leeds果場
有球迷話mctom係史高斯+堅尼混合體
聽到果下真係笑咗

史高斯髮色+堅尼粗野

話佢似費查就真係差唔多

唔敢想像仲係摩佬教緊
半夜西波一分鐘入波 然後唔撚識攻
最後畀人追和 條氣會有幾唔順

呢個好似係加利仔講

都係Sob好 2-2互有攻守

who needs Sancho?

心水清既都知條友回撚哂塘啦
要睇d中遊泊巴士波請大sam得啦
駛撚請條廢老

第一球burno都有幾大責任 個個位咁甩 mctom又冇拍埋去

仲差好遠 比d時間mctom成長 仲後生

Alex Telles: "Bruno, Fred and I are always playing, and that’s a good thing, because we take this friendship to the pitch." #mulive
[o jogo,@Sport_Witness]

葡語幫開始強大

bruno 輸ON9
Mctom 輸經驗同大局觀

Telles同梳輪住踢

仲有龜

搵到個post

射術佢好過費查

Redness呢個名都幾魔性澎湃

我叫wayne

費查 防守企位同意識 好好多 麥湯有排浸
麥湯硬件 同後上射波都唔錯 又夠拼搏
佢反而跟卡神 學多啲 控制節奏 企位 長傳 分波

擺明似費查啵 硬淨爛打型
企位同意識浸得出
卡神啲控場同技術 mctom一啲都冇

MCTOM 今年打柒尼馬同leeds
魔性

全隊得般奴同麥湯唔使賣

咪又係1分

是咪要搵我朗翻離lead住踢

麥湯假假地以前叫踢開前鋒

當年冇啦啦紅冇得決賽出

講堅兩個差唔多

大佬: Bruno
頭馬: 冰
打手: Telles, Fred, P仔
打雜: Dalot

Wayne Ho

何蛇因為曼聯先睇波

Manchester United have been looking at Moises Caicedo, but there are a lot of agents trying to act on his behalf to get a deal done. He doesn't have an agent, which makes anyone signing him complicated

曼聯買人次次都咁麻煩

Welcome得未啊

球員有心想嚟, 呢啲就易搞啦

而家經理人 影響好大
南美 去葡超 法甲 會易啲 有表現 刷數據

fab 吹佢肯黎姐
都唔知係咪真啦
sancho到轉會窗完咗fab都話佢肯黎架

又前鋒又中堅又防中 差個龍未踢

個人認為so蛇呢場合格 成場製造左唔少機會 又喺岩嘅時機換c7

失分都係因為把握力問題同後防唔集中姐

sancho肯嚟架, 係多狗企硬個價唔放人

蘇蛇個分好簡單

贏波就綠色, 輸波就紅色

Welcome sancho

最近佢啲換人好過撚伯

依家咁廢 加錢換lin就可以諗諗

頭馬會問候大佬

搵個速度50打右閘已經fail
馬狗廢到仲衰過占士, 早d 換就差唔多

到時個價就唔會5m咁平

華西幫幫手

留意到一代功臣撚伯已經慘成車區過街老鼠

車區仲屌得勁過我地季初屌so狗程度

籍籍無名 好難在曼聯 中場位有機會踢
都係買來打U23 一是借出去

想問一下補賽果場會幾時踢

梗係慶啦 買左2億 6個球員 進攻又垃圾 又唔出狀態的豬Sir

搵豬腦開路掩護兩條水貨就乜都夠做

車撚 見咁多收購 梗係對球隊期望好大啦
踢得差 梗係屌個教練

撚伯一早係狗嚟

上年一早畀轟叫撚狗啦

呢度啲反蘇黨咪又係叫蘇狗

撚伯做得最好就係雪隻短手狗
戰術上佢同so9一撚樣，但係呢家so9好似有進步跡象

咁佢on9季初會借走Dalot bw好似又傷冇右閘 唔出lin打右閘都冇咩選擇

佢打親fee is not the problem 睇到煩

有幾難換 後備有pogba組織 cavani開路 仲有mata/vdb駁腳彈彈波 又有greenwood內切

sancho傾好哂個人條款, 多狗死都唔減, 無記錯分期都唔肯

木狗出到90m都唔賣, 咁唯有留返佢地自己用

仲有matic呢
上場推鳩bruno

隻黑鳩蜜月期已過
除咗手長啲之外其他方面未必好過短手狗

廢龜 白lin夾開咁耐其實唔郁重好
b哥 or tuan打閘好過

短手狗係場上都敢違抗領隊命令，佢踢到曉飛都無撚用

難架, 識得用般麥費, 踢普巴落後備

費特之前俾人屌到仆街, 麥湯又話唔夠班架

其他應該出死普巴般奴馬迪, 唔得磨到得為止

係咪話冰人有傷要做手術

蘇蛇真係全靠買得啱bruno救佢而且識用
如果唔係而家應該死得慘過撚狗達蛇

Manchester United have agreed on personal terms with Jadon Sancho.

如果唔係bruno救佢，邊有咁多時間俾佢練到mctom fred

sancho收皮啦，50M接貨

都係 不過佢地都係高大唔算零活個堆 出黎效果都係咁上下

So9都算醒出隻跑狗幫下白lin手

the athletic 唔係咁講喎
係木狗一直拖過埋個deadline day都唔比錢先失敗
分期仲要係多狗提出先

有幾type中場應該一早睇對手能力/戰術特點輪流出

bruno=lbj(騎1.0)

希望賣普巴可以換到個即食防中
唔好諗D咩幻幻防中

得閒google refresh下d賽程亂到咁

即食右翼
即食中鋒

辛祖單deal 失敗，而家算唔算三輸

真係要即食右翼 依家成日都打少一邊 仲要推埋pogba上LM位

反而覺得中堅要搵夾開先安全
龜白兩個算夾得好咗
B仔一落場就算標但求佢有波就清唔好係後場自己係度扭波
龜B一齊好似總會出事咁
雖然白lin派咗咁多膠 今季ddg回春佢地兩個又回復恩愛 呢個關係好重要

所以sob先唔敢點亂換後防

Tuan垃圾

曼聯輸乜，一億二水魚價
買就真係輸啦

vdb雪撚到硬曬 親生仔廢福廢馬場場正選

咪得多狗輸咋嘛

阿福學下點射波

有排 今年啲賽程密到隊西波重要唔生性踢歐霸要踢多兩場

留意到luke梳聖誕之後冇上過水

精盡人亡

有上過嚟

感覺阿福下下都想鳩bam埋去咁
有球單刀都係bam埋去小舒米高隻手度

中堅緊係穩定夾開好d 反而兩閘可以出下唔同人 都唔明借走dalot做咩鳩

放棄歐霸算la

傳緊果個 Caicedo 防中19歲
右翼就 amad diallo
中鋒應該都係傳多兩三年haaland 最後買唔到執件 u18

Haaland係好 但跟肥佬就算吧啦

仆街仔

下季陳達毅番黎打翼
人材濟濟

右翼真係廢咗好多年執到件好似狼隊rugby佬咁嘅踢法都好丫

T: 起身啦 仲扮

般奴生命足球

你睇下老鼠條廢人仲有冇入黎貼佢堆買人圖

我知你mon緊po架

mengi

mengi同mebjri係ig開火

拉車全隊最多入波都比人屌

屌得好

搵唔到人傳sor

李城今晚11點又踢
好撚痴線

真 呢家啲曼迷真係傻撚左 6球4助攻都要返u18 一場踢得衰把握得差屌兩句咪算囉

Rugby佬廢到無倫

都唔止一兩場踢得差啦下話？

狼琴晚踢完聽晚又踢

有diallo使鬼要咩rugby佬

痴線3日踢2場

10幾場入6球, 屌得算好客氣
果陣朗隊復出7場入7球都比人出反西list 叫死全家

所以咪有問題 根本隊波就係靠佢同Bruno carry緊成條進攻 同埋14場6g4a 係英超已經係一線數據啦 後生仔仲會進步嘅 比啲時間

原來福carry緊進攻線

諗起綠木同foden 一齊叫雞

又嚟般福carry

仔友法文講乜？

Awb bw 文西全部有training

hannibal：“It’s good that you said ‘we’”
之後mengi再講：it’s a team sport not an individual one.

發覺曼聯啲法國人都係on99

其實杜安沙比上場聯賽杯打得唔錯，我以為佢會俾多次機會佢

真
全部無腦

最撚好笑係最貴買返黎果個反而係踢得最差果個

林伯有排 交學費啦
不過而家 D Fans 邊有咁好耐性

上場都唔撚掂wor
正正經經升laird 上黎咪好lor

德甲嚟英超真係10個得2-3個打得返水準

曼聯啲德甲兵

上年先吹湊完林伯教進攻好過So9

達 Sir 林Sir SoB 三個風火輪 教練

只係敢踢普巴落後備已經要
即係佢已經開始唔係名氣行先

不過依家隊波最大問題係有兩個位係完全輪換唔到，一個係般奴個位，一個係麥隊個位，現階段完全無人替代到佢哋既位置（般奴都還好，可以博下大霧先放後備，到唔對路要行先換佢出黎或者好彩既，一早大比數領先就可以收起佢，但麥隊就唔可以）

夏格

宜家我地diu嘅係7福唔用腦，要J數據型前鋒就去J LKK 音樂比利、西瓜恩之流lor ，如果要場上數據就得，當年皇馬就唔會留賓施馬la

一個踢大會嘅前鋒，係唔可以只睇數據,要睇佢地上參與度、decision making , 我已經唔係用緊要拎冠軍個standard 去話7福

Laird好似又係玻璃底

可能So9都唔想要
但未搵到買家之前都仲要俾下面佢

林伯唔係名叔既話，我諗班車迷講既野會更難聽更mean

條法國弱智幼幼依家重要連出兩個story 嚟"宣傳"呢個post

佢地個龍，之前N場不失吹奏到神龍，一失波變地底泥

係咪求其喺英超搵一個都屌打DDG嘅Mendy?

昨日中醫段片講話DDG今年既Save成功率係英超排第二，不過係倒數第二（好似得50幾%，幾乎每兩腳中龍就俾人入一球），話蘇斯克查應該要開始俾多啲機會甸軒，提早做接捧準備

中醫原來連登名叫張繼衝

我地ddg柒一兩季都變廢龍喇

咁法國人特色真係懶同優雅嘛

當年live睇到心諗費sir咁好火

記唔記得佢衰咩

請指正

14場6g4acarry？

懶係優雅就有我地兩隻黑鳩法國份

Bruno比福都是多一球啫
咁都唔算carry?

打前鋒同中場比？

Bruno打10號企位唔夠前咩

笑人做乜鳩， 曼聯蘇b 兩季加埋洗咗超過2億未同人差唔多成績， 仲要歐聯出埋局

等睇兩個齊齊攬住冇前四啦

般狗已經企到ss咁

咁講，如果福頭防守有般咁落力
可能對於佢攻嗰方便無咁大要求

場均miss兩個big chances
入曬既16球都有啦

男神梳呢

我想問下點解話27GN950-B因為DSC搞到用唔到雙mon?

同埋用黎玩返2k144 game係咪真係會起粒

咁要計返福頭同般奴既xg先

laird d防守又係紙版黎

佢啲decision making真心有冇進步過

退步就有

綠木呢D高潛質都撞緊牆
後防講經驗仲要依賴D後生仔真係想做未來曼
無幾多個delete taa
特別係呢家教練團教防守戰術好廢
有都唔識教
後防都係穩穩陣陣買D有經驗既啦
awb已經夠後生

雲92第一季個陣佢真係唔錯㗎，係摩佬唔L識教後生仔同係咁比壓力佢（福馬一定要係Lw位輪換），搞到佢個人好心急想表現自己，先變成宜家嘅7福，挨

其實taa真心覺得係吹大咗, 純粹係體系球員, 防守差又冇速度身體對抗 一拍埋去羅拔臣已經高下立見

上到黎咪一樣閪
出多d t仔儲經好過啦

今年啲stat都差左

因為果時佢只需要做最簡單既野，就係捕位去做埋門最後一腳，將個波送入網就得，唔使花神去諗點做波

其實睇國家隊咪見到

唔敢想像福頭會笠龍門
希望15年後福頭紀念賽會見到

咁又唔好咁講，贏波佢都照可以紅色
3:2 白禮頓 2.31分
1:0 西布朗 4.19分

但麥隊真心唔係踢得好
後防無人領導住

應該好似Lin咁單刀連龍門帶門框都笠過哂

其實福暫時入波 (6) 仲高過xG (5.84) 少少
當然上場炒個兩球真係好柒同抵屌，但今季開季到而家拉勻計，把握力算average 啦

馬就真係差到無輪，3.06 xG 入得1球

bruno 6.98xG 入10球
福 5.84xG 入6球

bruno xG高其中一個原因係因為佢射12碼

Solskjær: "Sometimes he's [Shaw] got to stay back more and sometimes he's the one that goes. I've enjoyed working with Luke for a couple of seasons now and he's a very talented boy that I still want to push on." #mulive [mu]

迪比下年係free agent
不如1月買佢番黎頂馬

星期一都有喜般睇

即食中堅可以試下阿積士個daley blind，有左腳，放長波又幾準

李城唔出華dee

睇過下呢條友，成日包越位，不了

傳6m放人

對精宮條垃圾防線夠做啦

打土耳其野同上年阿狗仲柒唔夠

點都要多d經驗嘅
又唔係成日出

暑假約滿
絕對買得過

後備陣猁狗二隊
打big6就強陣

條撚樣自己傷都無計嘅

唔係正路咩

星期一 都有11點場
點解我曼成日都4:00西波

今日英國放假

Manchester United are set to trigger the one-year extension in Edinson Cavani's contract and manager Ole Gunnar Solskjaer is open to keeping him beyond the end of next season. #MUFC [MEN]

占士

唔明福狗點解係度賤過地底泥

舊年唔大傷已經入球20+

今年把握力雖然柒左但都叫有一定入球率

今年先23歲，叫你出面塭個好過佢又簽到既仲有邊個？

馬狗今年就真系抵屌

系你老_

係

想佢好先會屌柒佢 邊個唔想佢做世界級前鋒
唔好再講咩得23歲 今年已經第六季
有期望好正常 唔係叫佢幾十碼勁ban埋去
係把握好啲單刀機會 入多幾球
今年可能上左榜首

而家咁多機會把握唔到 唔通去到大賽 世界盃
都有咁多單刀比你浪費？

人地李城前日先對完我曼

百屌成材對佢有期望梗係好事

一定唔會係當佢真係廢囉

當年高爾都入好多波但唔得人歡心

但福狗瓣數多根本就一定係潛力股黎

又有英超踢緊

對永昌都要出ace就大鑊

我地主場出完都輸

球12m柒到

學sergio ramos?

完全fake唔到龍

梁冠聰：隻重心腳太前

未射都估唔入

仲潛力股23歲既牙朗 朗隊已經獨當一面
條福狗除左扭波鳩撞落人群堆 仲有咩瓣數

李城

廢過C朗同朗隊好失禮你咩而家
做到猁隻文尼咁已經好唔錯啦下話

Manchester United are not interested in these kind of deals(Ramsey,rabiot swap deal for Pogba)...United want money or "top-top" interesting players. Paul Pogba will 100% leave Man United in the Summer.

[@FabrizioRomano]
#MUFC

換牙朗返黎教福馬踢波啦

Iheanacho幫華dee挽鞋都唔夠班

而家去到咩level
今年第六季 我已經唔用年青球員角度望福仔
綠木仲係第二季 仲有犯錯空間
望翻福狗 仲係咁既decision making 咁都唔撚屌得

伊恩拿祖真係廢到仆晒街

密到癲，根本練波都無時間

李城冇華dee等於我曼冇般奴

最近係有進步嘅出到幾球靚波

top top players swap
姐係迪巴拉同艾法美路果批

其實撐福黨 有無睇波
定純粹完場睇數據？

都爭好遠, 福仔鳩極英超都叫入到6球

除咗華dee李城根本無前鋒拎得出嚟用

有幾多個朗隊同牙朗

繼續屌反正佢都係長期正選

放長雙眼過幾年睇下佢到咩lv

而家咪修仔時期文尼level 囉，好失禮你？
冇人叫你拎兩個近二十年全世界top 5 最強後生仔黎比，未計佢地仲要有歷史上最佳教仔領隊教
諗唔到除咗美斯包皮haaland 有邊個滿足到你

炒兩球clear chance 就唔撐得？你都on撚9

大家俾朗隊縱壞哂

黎黎去去都係用23歲only 比啲時間佢

呢到不嬲都係咁，得馬達、般奴、VDB有優待

思路正確 真係當我地on9仔咁求其換兩個

問題獌唔係當年修仔中遊
打得大球會 球迷對佢有期望係正常
唔係每次就話 23歲 有進步架啦
比多幾季時間佢

我都未睇過朗隊一場可以miss咁多chance同成鳩日衝入人堆

他只是個孩子

當然佢有好多進步空間

其實都係想講佢宜加唔係真係咁差

Sancho was really really close to join Man Utd for 100 million euros with add-ons THEN BORUSSIA DORTMUND CHANGED THEIR PLANS....Man Utd are leading the race to sign him next Summer.

[@FabrizioRomano]
#MUFC

係唔差 但佢可以做得更加好
屌佢唔係反佢
係球迷唔應該再用23歲依個理由幫佢護航

精宮點解可以咁多屆都係嗰班人踢

辛祖依家咁廢係揸流灘焗多狗放人

安慰係今年唔使靠哂馬福入波 平衝d

一陣好想AV砌底車狗

但AV贏埋今年真係殺埋上黎爭前四

縱向睇返朗隊一定無得比

改為橫向睇下, 現今球壇有幾多個差唔多年紀又好得過佢

最多咪又係包皮下欄特

卡法路雲/羅達路唔見會好得過福仔幾多

明巴打意思 但可惜 如果佢把握好d可能上到一線 但好明顯暫時未係

斬罰球同角球都唔差，證明球員係真係好需要良性競爭

般奴入最多咁咪仲唔平衝

曼城多五個人中招
今晚Cancel

DDG

唔係反佢但依家係得佢，唔出佢出邊個？

@Jack_Gaughan
·
3 分鐘
Manchester City's match with Everton has been postponed after more positive Covid tests.

新式走場

之前唔係話出U18都要踢架咩?

之前狃對AV都係咁樣取消

佢有把握力同有頭腦的話

就絕對係世界級了

總之希望佢仲可以成長

青訓真係點都有d情意結

你話lin呢d就真係算把啦

福狗咁高但有呢種速度同靈活性係唔多呢類型既球員的

仲識搞埋慈善

係值得比時間等下

真係DDG同Shaw兩個安逸左太多年，DDG就真係比世界盃搞到無哂自信，呢家西班牙都打唔返正選
Shaw就大傷完唔同哂，但今年踢到咁已經好好多，特別係我地左翼球王唔回防嘅情況底下

其實福既定位好撚尷
當佢前鋒把握力又差
當佢翼鋒啲決定差到
依家既佢只不過同史達0同lv

最多80m add on

上年

今年暫時

仲有大半季

60m+addon啦
仲80m?
80+addon咪同今年署假買咪冇分別

我意思係 80m 係連埋add on 嘅價 講得唔好sor

呢個真, 見到werner同kai, 再加埋我最德甲轉會歷史

貴過60m好大機會變水貨

真係70m-80惡心盡
今年咁既stat
夏窗突然多+1條款再加上季雙20先咁鳩貴
黎緊得番1年約

bruno同龜單deal咪又係咁
木狗on99有幾出奇

有期望係正常，但期望到佢有C朗朗隊咁嘅level係咪合理先
我自己不嬲覺得福係勤力 > 天分嘅球員，佢當年係U隊都唔係咩天才級球星。將來成長到英超一線水平 (i.e. 文尼) 已經好好

同埋正常球員23歲都係成長期，仲有進步空間，點解覺得福仲有得進步係唔合理呢？

cls鏝兩日前先踢完
紐卡素慘撚到

2年wo

bruno拖半季比原價
龜拖1年比貴1倍

又多隊踢少兩場 d賽程咁密都唔知幾時補賽

下下用牙朗，朗隊比其實有乜意義

最想知道 佢地之後幾場點 特別4強對我地

唔係2023先完約咩

依家6千萬都比多佢

nani都係25歲先開腦
福狗而家至少完成度高過25歲前既nani

太多超新星養壞哂班人
本身球員黃金時期就26-30歲左右
依家27-28歲都俾人叫老嘢啦

卡叔ig鏟雪

今年夏窗突然話有+1 先至兩年喎

其實聯賽杯決賽4月尾先打 有機會postpone

鈕之前先中完

夏天賣普巴既話 我覺得木狗係會原價追返sancho

鏝今晚取消
話有總共5個中支肺

記得係+1 就3年

咁搞可能又停

但係賽程唔似可以咁易改 而且我地已經少左第一輪

sancho係木狗,領隊,教練團同隊中球員既右翼首選
除非佢去左猁狗 唔係我expect就算佢去左第二隊都會好似bale咁年年都傳

我地少一輪 鏝少兩輪 仲未計歐洲賽 足總盃呢d

一月唔打補賽基本上無可能再zip到時間

我記錯了

真賣再追sancho都還好

應該仲有錢執條後防

根本後防先係最大獲

zaha!

Zaha

google 左了你岩

1-0

見到李狗個陣咁樣即刻買水狗果然冇錯

咁撚樣都入到

前鋒 右翼 中堅

但係最近講緊既top target係camvinaga同nuno mendes

永昌goallllll

可唔可以係 neto

上半場李城個勢 如果有出華dee一早領先緊

英超聯賽官方公告：

原定於凌晨4點，本輪曼城與愛華頓的比賽將推遲進行，原因是球會在當地時間今天早晨收到了多名球員檢測結果為陽性的反饋。
#PL

踢死鏝

On9照踢喇

我地場補賽對般尼都未知幾時踢

其實好似歐聯咁集中一個城市踢曬佢咪仲好

唔公平啦咁多人中招

聽晚又有機會上第二

當你咁諗

變左鏝聖誕賽程無咁密

其實係職員中埋驚野比對家先停我諗

我都想要晒sancho同neto

曼城最無資格講公平
財技屈左幾多年英超

馬綠福得福一個keep到表現 其他兩個都唔識入波

福都係好少少...

未必係好事 中招班球員好似妹 麥詩敏咁好返都操唔到就大鑊

今round兩日踢一場最難頂又畀鏝走甩

死撚開啦李城

真
仲估係舊時嘅曼咩屌
費蛇都落左黎咁多年
仲係到丁肥朗
講真當初曼鋒線邊個出到黎唔係數一數二
個個都拎黎比 會唔會太 harsh

綠木一拍番拖就腳軟

好似祖記7號仔咁就仆街

其實要隔離14日 ， 下賽都未必得
可能直接踢聯賽杯

舒米高守近柱廢到
但單刀咁都入唔到既福狗仲廢

唔撚公平

關乜9野事佢季初分左手咪都係咁廢

maximin好似已經缺陣左好耐

新policy 10日搞掂

痴住lin martial 福 普巴都係冇好野
學下mctom啲態度啦屌

比對面bin c

之前有篇報導話佢散步30分鐘都已經頂唔順

所以要橫向睇, 望下而家球壇有咩其他選擇先啦

係我地福狗廢姐

兩個都跌左watt咁 好似少左好多助功咁 唔知係咪vdd傷左後面唔穩唔敢壓咁上

近柱空到

今時唔同往日啦
唔能再係班霸 只係勉強算係爭標分子咋
早兩三年仲係爭四中遊
接受現實好好支持下重建啦屌

其實以前貝碧都一樣比人屌朗隊後期又係比人屌
而家班友就係到懷舊

轉頭華dee反cup架喇

咁人地唔係丁後肥朗時期
係丁肥朗1822果期 真係好難有人同佢比
真係天才級 可惜

佢射近柱可能入
見福狗入第一球仲想讚佢射番呢啲波咪幾好
點知都係要怒射龍門

其實朗隊都fit得算耐架啦 只係佢好早成名

屌又係barnes

如果費蛇帶而家隊曼會點管理
1.賣走普巴條撚樣

精宮頂撚住個和啦頂

條友好鍾意禁區外射

Barnes勁到

發現樓豬成日陰啲陰啲反拉

和都夠 頂撚住呀

同上場差唔多位 射入

#mufc are not interested in swap deals for Paul Pogba with players like Aaron Ramsey and Adrien Rabiot, only money or top players. He will 100% leave United in the 2021 summer transfer window.
#FabrizioRomano

狙係咪on9？

水晶宮對我哋就上唒身

祖不嬲on9

今次仲多人圍佢

係就正

barnes 唔係右腳咩，兩場兩球左腳射得咁靚

搵個埋門把握力好既前鋒啦， 加陣條中場唔係做唔到機會，但比班少爺仔射到唔知去咗邊， 上一代前鋒勁可能你會話啲水平低防守體系差， 但埋門嗰下真係見真章

條友之前都話辛祖100%嚟曼聯啦

挽留PP

愛記今晚避過一劫

On9到免簽普巴再1億放返比我哋

FF太多 曼市打比要賺收視

thanks China

人地會練下左腳
你估好似福死推大位同時間停頓咩

佢球球反擊都係cup大位勁ban
有時候未射得出 已經比人偷埋個波

首先個subs 唔會咁廢
無態就雪激起鬥心
真係激左就留
激唔起就放
普就一定會放 本身佢都話唔會要返佢啦

不過我覺牙費果套依家根本唔work
時代唔同左
後費都唔再好似當初咁啦

呢個真係買得過

普巴唔會比機會費sir 賣佢

幾時有

費sir應該唔會咁蠢賣走爆炸頭

艾約斯

同福一樣大，英超先入得個10球咋喎
係呢兩場無端端食咗春藥

英超連和左四場

不了 敗家起上黎衰過馬

終於開竅

跟住我曼又失分

如果冇賣爆炸去中超
我哋而家對密集就唔使咁慘
仲浪費咗佢

daddy上年仲話想帶佢返英超

一係阿朗大巴拿一係cash

陣地戰見到佢企係邊線就知會失波
成日妹下妹下 又過唔到
不過踢成點點都有正選

話說，Halo係咪要走了

點解摩式足球可以咁穩定
教邊隊都可以不停臨尾香

有bruno 之後好似好耐都冇試過破唔到密集喇喎

werner kai kepa全部落哂sub

兩億後備席

同psg換包皮/尼馬

鑊撚鑊入一球就縮俾人圍攻

真係巴撚閉

要佢入多球先守好似要佢死全家咁
仲要次次都要換走晒啲進攻球員
一俾人追和就完全冇人去入波

猁奪冠了

場場臨尾香 都繼續場場縮
完全0變通

上場我曼後備普巴＋馬迪＋telles＋vdb 都兩億啦

屁馬呢垃圾爛仔都要？

屁馬麻撚煩, 仲年年申請放假

佢嗰啲挑釁足球法甲都頂唔順踢鳩佢, 過嚟英超唔斷腳先有鬼

真係好搞笑

過黎俾猁robertson打撚柒佢

我地都係貴件普巴, 佢地放兩件80m落後備

Marquinhos 都正，中堅防中都打到

年青球員撞牆期啫

哇我轟大輪換
睇下watkins頂唔頂得死果兩件中堅

我哋唔簽佢 sancho根本無隊要

撚明終於出返豬腦正選, 不過入埋唔知夠唔夠兩件中堅輸

應該似大手交易

企硬咁貴梗係無隊要, 60m實有隊爭

回哂塘都100M？用文沙一換一就差唔多

如果軌再輸 隔離post應該屌得慘過我哋撚伯
但係佢哋又講咗個重點 我哋so9無form靠般奴自動波
不過撚伯唔知靠邊個

Ziyech

豬腦囉

今場出埋豬腦都贏唔到, 撚伯都幾危

kai 同werner 黎到車 廢到仆街

Sub都冇

軌之前簽6件J到出血
轉眼間2件德國佬變晒做狗

樓豬=on9

似係唔識用同埋未適應多啲, 照計無咁鳩

bruno好似多咗add on
所以叫俾少咗
不過佢表現咁好
最後可能都係俾原價

換個領隊就翻生ga 喇
唔好笑得咁盡，到時有排俾人bin c

D add on 唔係要拎金球獎／英超／歐聯咩

係
贏撚都咩

唔好咁痴線啦...

...捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

豬腦+美國隊長, 算正常陣啦下話

Barkley對我哋出唔出到

個價同夏窗簽一樣
士砵亭冇減過

摩狗一沉依到就無人掛住佢了

其實唔明魯迪加咩事， 兩季前先我覺得佢好撚勁， 起碼一定勁過蘇馬，但傷完出返黎好似另一個人咁

Ollie Watkins都做倒停波

on9 mendy撲鳩自己友

其實賣pogba ,加利殊真係諗得過，爛打，同Burno 雙核都唔怕冇防守。
打單核又可以輪換。
同埋佢肯突破係我哋最無嘅嘢

睇Ighalo個podcast 估唔到佢英文咁流利而且仲竟然有幾分英國口音

現型了

人地神龍來架

真心佢問題好球員問題又好，好難懷念佢啲西波

av肯賣咩

咪玩
黎到擺左翼 福擺邊?

起碼80m囉

佢話佢戰術理念係中場同後防要緊密
所以一定要泊大巴 改唔到架啦

派夠7粒膠變神龍

黑鳩龍根本信唔過, 邊間大會搵黑鳩做龍門

咁都冇牌？

踢佢打右啦。 輪住打囉
又或者442, 正方形，加利殊 般奴 麥湯 fred 自己搞掂
總有方法。
而家pogba 咪又係偏左。
一換一姐

就係軌

引差啲派膠

奧拿拿都賣唔到啦

尼日利亞講英文

唔回防加無視左閘

福自家青訓呢一刻冇可能擺後備
格利殊岩岩續咗長約一定唔會平
咁貴買番黎一定唔會擺後備
擺右福會打得直接啲
但係佢甘唔甘心打右又係一個問題
擺正前又打唔到背身波
直接買個即食右翼好過

軌當初未買mendy真係諗住買onana

馬福 學曬金章安招時間停頓 dllm 下下企定定

想要McGinn多d
但岩岩先續左約

維拉㩒屌

屌

Nigga龍

就he派夠7次變神龍

有格利殊無咁驚般奴傷

班轟迷開始改口叫文狗

豬腦擺係禁區真係好好用

早排先見車狗fd fb post 話神龍，
心諗，打左幾多場呀大佬。
佢地個教練啱啱來果陣夠世界第一啦

銀河唯一

但係當你80m 買 咁都唔會有錢買右翼 咁右路又係跛左

豬腦又救撚伯

基佬勁到

勁到

兩個位黑鳩絕對唔做得，一個係領隊，一個係龍門

豬sir 真世一

⋯⋯⋯⋯⋯

好撚勁

又係靠豬腦

豬腦勁到 可惜撚伯死用艾巴咸

車仔唔驚，龍門同領隊都係同一個白人

豬sir真係好勁

住烏做G點同燒咪真係一流

撚伯買成兩億人 最後都係靠豬蛇

近lee 幾年最想曼聯買嘅人，
唔係想佢幫我地入幾多，
係買左佢之後唔驚俾佢頂死...

買個咁貴番黎又要再夾
grealish又係鐘意上腳既球員黎

撚伯示範緊德甲兵有幾難適應英超

又係豬蛇
上場對阿狗唔出真係on99

Mk Kagawa

Pulisic ok ge

試下買利雲返黎睇下適唔適應到

轟如果唔續豬腦 我曼可唔可以簽咗佢

擺明救達蛇，一早出頂死班宣明會啦

易傷到傻 sad

我地真係無d 鍾意上腳又有用嘅球員喎。
特別係賣走pogba 之後。
暑假講唔啱用係建基於pogba 仲喺到，
但pogba 走就可以諗。
唔係一定要買，但同時亦唔係一定唔啱用嘅人。

佢會踢完第一場就想走 得般奴係踢緊波 其他隊友都唔知做乜鳩

唔傷就係世三

成隊波習慣曬比曬波bruno做
佢黎到點樣分配球權又係一個問題
呢樣野唔關有冇pogba事
如果grealish黎到係頂pogba係曼陣中既防中位就有用但無何否定既係依家grealish參與度同助守係好過福

我心目中就係當佢係一個勤力pogba+二號般奴。
又有幾個位可以同前線輪換。
仲有熱血屬性。

紀律太差

好少有

啱晒，成班英撚一齊叫雞

擺佢係pogba個位咪堆沒咗佢進攻
同埋佢踢法同福係曼既位撞到應一應

打機我獌d黑鬼都好勁 因為decision making係我

佢件自由神像north face 好型

文狗

因為一山還有一山低, 以前嗰班就算回咗塘都勁撚過依家班垃圾

其實佢都係14年開始先跌得勁啫

無話埋唔埋沒嘅，
如果同一個位永遠只可以有一個勁人，
咁好難爭標囉。
大家其實好奇怪，成日又嫌球隊實力未夠爭標，
但講親買人，又總有人擔心同lee 個撞位，果個要爭位。
當然，大家實想買c 朗利雲，直接踢而家d 正選落後備，但買唔到嘛，同埋佢地都老啦。
咁唯有買d 有得爭位嘅人，咪等佢地自己爭，爭贏咪即係勁d 啱用d 囉

你話買C朗利雲唔現實
覺得買到Grealish可以同福狗爭位咪一樣咁唔現實
喺Sob手底嘅現實係福狗係曼聯嘅必然正選
英人+青訓+ 10號
福狗係當咗Icon咁養

又1:1

AV

個4號仔搞咩

1:1

維拉好波

轟

依家最需要既係即食右翼 中鋒 中堅 防中
你就話叫買個岩岩續咗4年約既grealish
大哥 要買夏窗買咗啦 最佳買佢時機已經過咗

頂住1:1,踢得愈倦愈好，下場無晒力

柏豪成日比人飛鏟都起得翻身

佢重要冇戴pad

Btw av隻右閘斬得好靚

唔係掛

我明，傾下姐。
值得買嘅進攻球員有邊個平呀而家，
但事實如果pogba 走，般奴一傷就真係含撚，當然買到sancho 又可以係另一種替代，
但反而驚sancho 太食體系，
多仔又唔包說明書，一樣無百分百啱用。
木狗咪就係唔捨得洗大錢，先瘋狂去抽卡囉

就係鍾意lee 種熱血爛打嘅球員

細pad姐唔會無

和波怪圈

點會唔帶

打和最好

咪玩 放低啲only

真係諗個即食右翼好過
amad 下個月就黎
到時踢起咗 木狗一定唔會諗買sancho

短pad

應該係講佢最多戴到好似無戴咁
比人踢傷就仆街

呢度都有人叫般奴做般狗

打機無睇，又係基斯甸臣出事

佢既諗法係冇錯既
但錯在現實中既福已經係契仔級冇可能郁到佢
其實擺番福去右翼解決好多問題

般奴差果一場半場點都叫唔落狗啦，場場都踢比哂你睇，仲想點，一換走佢變第二隊

踢起咗就解決問題，唔駛再諗即食右翼

擺去係右翼就會比人專攻右邊

起碼守果個係awb唔怕同你1on1

Awb 又可以瘋狂剷波同失位，正

維拉入果球其實球證有d責任

係 亂標波

連續5場英超和波
連續4場1-1

未完場

只要我地下場贏左

講lee d...

人地會overload你右邊

越

Grealish下盤真係好穩
撞都唔係咁易撞跌

旁述講 好彩姐

我都留意到，勁好笑

慌咩呀
我點會真係咁燈
如果軌可以3-1 我屎眼插金蘭鼓油呀屌

中楣

嘩

1001

好彩 咪2-1

希望呢場可以和和氣氣

買左幾多半一個盤呀

Mola mola

成雞野

無賭波好耐啦屌
我只係玩足球通勝

換基佬特

av搏命到 五五波都去盡

掛埋supreme牌子差唔多啦

利申: 買唔起

換走豬腦出兩件德國寶

戰術大師

劉康: 列斯市議會發聲明撐香港人

列斯

識玩燒味一定係換走左豬sir 之後先玩

雲拿

曼城咁有錢買左咁多人, 夠14個球員就照踢啦

到時踢完連拖肥都奶埋嘢

撚伯
不過都係唔好笑住 一陣明晚又出事

嘩，嚇死
好靚

一定啦 就算唔計條撚樣有時hea踢, 佢過仆街經理人肥佬費sir都講明憎佢架啦

直飛出界喎

費SIR 根本唔會買返佢

柱邊姐

聽晚曼聯陪大家一齊和

柱邊咋

SUPER

樂觀啲諗，就算聽晚失分都叫蝕少啲

唔洗擔心 狼隊升返上嚟英超之後聯賽未贏過佢地一定贏唔到

包皮就正, psg係都要馬坤奴斯或者華拉提啦, 件死屁馬嚟度肯定比人踢斷腳啦 喺法甲都年年唞幾個月

騎住軌 踢多兩場

睇嚟聽日和狼了

對狼隊真係和都未必得

亞視痛失兩分

軌隻mendy d企位奇奇怪怪

要贏

十卜撚蛇

唔係撚伯戇鳩鳩換走豬腦，av全失三分都似

Ziyech Pulisic, 林伯識用Havertz同Werner已經得啦

靠豬蛇好過

輸

真，豬腦頂正前，pulisic werner走位，ziyech kai再後上，後面仲有chilwell出波

佢同普巴一樣上腳, 但係因為冇咁大份啲突破就靈活好多, 不過普巴有長傳 其實433可以出晒般奴+Grealish, 不過對個防中要求太高( 又爛打又交到波)

痴線

awb 有chilwell一半就好

av咁撚勁下場我地輸畀佢地都似

玩燒味 摸豬腦

mctom ko 柏豪

Sancho擺明係食體系同打配合多, 其實個人突破未去到話好突出 唔覺佢可以成日自己扭落底線或者入中間射波

咁條友又係on9既，和緊接完角球訓係地做乜撚

今年都dur曬皮
其實好事嚟

馬狗 <> sancho 觀感會唔會好啲

黑鳩定期跳掣咁常識吧
基因問題守龍根本冇個黑鳩去到世界級
最出名個啲kameni enyeama mandanda都係會定期跳掣派膠

邊有位出齊5個
要ziyech kai 打中場幫手守波
放雲拿打邊不如唔好出

季前仲吹話係施治接班人

咁咪即係純粹比舊錢買英格蘭國籍 我英格蘭fans都覺得咁樣好on9啫

少帥今個禮拜得達蛇威

Amad Diallo, som etter planen kommer til Manchester i januar, velger trolig draktnummer 19 eller 79 i United. Han snakker litt engelsk fra før, men jobber med saken.

amad 簡19 or 79號number

咁又未必

對狼狗真係冇咩信心

u隊都要揀no.？
唔係1-11是但著架咩

佢好似係先踢一陣u隊
但都係會上返一隊

依段咩文黎
Norwegian?

想當年Dida,定計係啡人？

係呀，難適應到拎神射手，助攻王

#10
點球狗又衝出去柒

失分又點
我地除時輸埋

除左對曼果場食左春藥係咁神救
我真係睇唔出呢件黑鳩有咩咁有料

又和真係俾人指住嚟笑

狼狗唔易打
聯賽2年都冇贏過佢地

狼狗 修依兩隊對住猁就腿張開

真
兩隊都係狗閪黎

拉丁

狼隊星期日先踢完又多人傷 等睇曼表演點樣失分
下三場狼 維拉 猁 好大機會風火輪去返要炒 蘇

來到咪米希咁上下

助攻1001

自己爭氣啦 而家比人地踢少一兩場 得失球又唔差 穩定少少頭四一定有
想同痢狗爭冠就冬窗買個cb rw

支持撚伯呀！
繼續再買人

有冇人有save低老鼠成日post嗰張六個new signing圖

now原來咁多曼迷主持
岩岩先知

Thanks

for example

梁冠聰、謝德謙

2 個姐

丘仔到底係唔係

場聯賽杯對鏝會改期
屌你之前奧連特有事就踢人出局
鏝就唔敢

南美聰

踢少場英超賽會收少嗰啲轉播費你賠呀

賽程已經夠密啦屌

死鏝狗有特權

找卡數之前咪一樣postpone左

鄰居之後補返賽一樣會踢死, 除非啲杯仔出哂局

德甲球員好多係食體系， 對抗性又要適應， 買一億一定預咗被人屌

同埋我覺得普巴走咗中場一定要買人， 麥湯費特做唔撚到波， 除非雲迪比上返力唔係中場會更加依賴般奴

postpone league cup即係有兩星期休息打猁
FA CUP應該出後備啦掛

普巴換奧迪加特, 伊斯鳩算啦

講咗話要延期?

伊斯高今季好鳩下喎

Edinson Cavani is happy to extend his stay at Manchester United by a further season provided that he remains part of Ole Gunnar Solskjær’s first-team plans. Solskjær too is keen to extend his contract for another year

on9

講真今季英超真係好友善
容錯率好高
希望今晚爭氣D真係今季排高位都唔係冇可能

戇鳩

卡叔一把年紀, 一落場已經唔同卡士, 希望9同10 點都學到少少野

valverde+Odegard 就deal
isco不了

今晚贏就上第2

通常呢啲時候...

有信心就係出事既時候

仲isco
Valverde 1換1都ok
普巴夏天應該剩係值50-60m到

今晚比Neto 同Rugby佬爆死

狼個十號都好癲

上場都係贏就第2，結果
今場仲要對狼隊

冇Raul應該冇咁難踢掛

贏曬淨低比賽就......

蘇sir差唔多夠鐘崩盤柒返幾場
大家唔好咁高期望

如果真係postpone 咁快車chur盡佢 横掂踢完快車 有成個禮拜先踢足總杯 踢完足總杯又有一星期休息先打猁

挪威文
自稱同so9好fd既記者

普巴走實買返個做到波既中場
不過有級數選擇真係唔多

咁大想頭

咁穩定贏到 上年唔洗爭4 今年歐聯唔洗出局 通常今晚9成失分

次次隊波順就會西一排
無希望就唔會失望

捧隊波捧到咁自卑不如咪撚捧

都唔係自唔自卑係經驗嚟嘅

本身係想等個咩漢尼拔上位既，但應該仲有排， 同埋條友好似隔離阿記個根度斯咁忽忽地

我成日都係咁講㗎啦，啲人場場都睇死自己隊波輸不如轉去捧利，實唔洗失望

係有級數都唔會想黎曼

其實兩翼中鋒都可以有創造力，只係我地慣左無

手足太認真，曼迷淪落到要睇死隊波先有得贏

當以為有希望就奶哂野，歐聯抽下籤贏俾你睇，臨尾兩場執一分出線就輸鳩哂出局

咩叫足球

又係法國爆炸頭

真係已經慣晒

買Grealish啦

即係隊西波太海鮮

今季無大傷，無歐戰(give up)，隊隊柒
唔該起碼穩陣拎個第二返黎

唔樂觀 始終係亞特蘭大都唔係長打一隊

唔樂觀就好

馬迪企開d啦屌你老母
卡雲尼企開d啦屌你老母

做曼迷要做到燈自己隊波，好慘

暑假未續約都仲有得諗, 而家維拉無100m都唔會賣

NETO
左腳+即食

幾時右翼係一定要買左腳仔

隨時150m
之前athletic有講如果賣grealish會參考多狗做法

暑假應該呢度9成人反佢 我自己就比盡50m 依家更加唔得了

無話既
多隻左腳多D變化姐
尤其sob踢踢下左右翼調位踢

佢最佳位置係左路 但我地左路太多人

不了 好重口味

即食中鋒可以試下里昂個Depay，呢幾年都踢得唔錯

今晚殺破狼

諗清楚d
宜家維拉都爭緊前四 點會季中賣主力俾你
季尾有歐洲賽又點會想走
同埋維拉其實係英國中部大會 唔算等錢洗

呢個真, 佢夏天續得約就唔好再諗

Sancho個80m 轟落去
最多加add on

Agger
6m euro go

話時話蝗狗隻Jovic變埋失蹤人口, 德甲好撚多水貨

未來英王都係佢哋球迷呀

上次睇巴塞對皇蘇，皇蘇隻右翼11號都幾勁，即食右翼

Manchester United waiting to hear back from the Premier League on why their postponed fixture at Burnley has not been allocated a date yet. Both clubs have a free midweek the week beginning January 11

又係hehehaha

如果聯賽杯鄰居嗰場踢唔成, 分分鐘攝呢場上去

過到狼隊先講啦
一陣又黎狼隊對曼聯的比賽裏，邊位狼隊球員射入奠定勝利嘅一球？

如果So蛇今晚開始風火輪 季尾換人仲有咩人揀

下個post叫足金鳩猴得唔得

6m簽返迪屁都好 前面有得輪換

咪再出馬仔
正選出 福 卡 綠 去射爆佢好過
中場 輪換 咪 Poba Donny fred
閂 泰仔 同AWB 唔知出得番未

Rb個件

睇到轟狗咁 仲敢信德甲料？

爭啲唔記得咗呢單嘢

續咗4年約隨時開你150m up

transfer-market 話佢有傳聞轉狼隊

曼聯啲德甲兵本身都黑氣纏身

去葡超搵下仲好Telles般奴冰人, 大碌都仲有機返生

正路都要搵人頂Jimenez, 得件幼幼fabio silva點捱下半季

60m買 睇下鍠蝕幾多賣

No emissary, businessman or manager of Manchester United contacted IDV to ask about Moises Caicedo. From what I learned, Chelsea did show interest in the young Ecuadorian midfielder.

[@MachadoRobertoO]
#MUFC

【卡雲尼主動求著7號球衣】

紅魔領隊蘇斯克查表示，希望與卡雲尼延長合約。佢亦透露呢位33歲烏拉圭前鋒加盟時主動問可唔可以著上7號球衣。

卡雲尼喺10月時簽約一季，並有延長一年嘅條款。雖然佢只曾喺一場英超比賽以正選出戰，但佢8場後備入替嘅比賽射入3球，蘇斯克查話：「卡雲尼仲可以打多幾年，佢為球隊帶來好正面嘅影響，我好信任佢。」

「以佢嘅質素，絕對係位正選球員，佢可能會得到更多正選出場嘅機會。」

喺C朗拿度之後，都有唔少球員曾經著上經典嘅7號球衣，而同屬南美球員嘅華蘭西亞亦試過要求由7號轉著其他號碼，蘇帥就透露，卡雲尼係主動要求呢個經典號碼：「佢第一樣問我嘅，就係可唔可以著上7號球衣。」

「當然大家都知道呢個號碼嘅歷史，但你考慮到佢嘅經驗同能力，我毫不懷疑佢可以完全承受呢份壓力。」

#卡雲尼 #7號 #蘇斯克查 #曼聯

佢著反而無麥壓力

佢既表現暫時對得住件7號啦

件7號已經黑咗10年

光復7號

好似沙拿咁第一次踢英超敗走， 過幾年返黎勁到仆街

Manchester United youngsters Facundo Pellistri, Ethan Laird, Anthony Elanga, Shola Shoretire and Will Fish trained with the first team on Sunday.

如果英超最後又停既，唔知今次會唔會有一水[url]會挨唔住了

仲諗緊咩叫 will fish trained, 原來係球員William Fish

眼殘到咁, 唉

係 中堅黎
終於唔係無腦嘅黑鳩

Laird

但mengi好有火 屌鳩漢拿巴 ig同轟青年軍咁frd
果場輸1:6 俾人炒

反而木太快11號

kai rooney no.10

呢家睇返如果係辛祖著會繼續黑

7號+德甲兵兩大魔咒

負負得正

辛祖真曼專登迫高層放人😫

下季60M過嚟著14號啦, 七二一十四

#mufc are not interested in swap deals for Paul Pogba with players like Aaron Ramsey and Adrien Rabiot, only money or top players. He will 100% leave United in the 2021 summer transfer window #mulive [@FabrizioRomano]

夢想踢鍠，但係鍠唔想買佢(定無錢買？)

重有福哥個10號

究竟有咩德甲兵黎到係打得起

福要接肥西做英人icon 俾10係遲早既事

私下屌咪得囉，咩都放哂上網好咩
同埋輸1:6個場佢自己踢到成pat 屎咁，仲好意思public post 度屌隊友
呢d 叫有火

接唔到班亦都係理所當然嘅事

肥西只得一個

黎曼定英超先
英超大把，kdb 費明奴已經係人辦

公開屌都冇乜問題既

夏格維斯

學埋廢老堅尼啲野 咁都好屌

呢到日j夜j既son都係啦

時代14

係囉 漢拿巴咩都po ig
應該軍訓式教隊波

屌 般狗日日玩ig 咩都擺上網

堅尼係MUTV 屌隊友都即刻俾費sir送走啦
點解公開屌會冇問題

係所以只係我曼買唔到，唔係德甲兵廢

bruno 有係IG 屌隊友？冇你就收皮啦

玩ig都有得屌

之前 曼城 sane 又咪德甲過來

幼幼預咗架喇, 有問題就慢慢教, 細路仔嚟姐

下次有乜自己私底下拆掂佢, 無謂俾報紙佬寫新聞

玩IG姐唔使屌啊

美國隊長 辛尼 (奧巴美羊) 根度簡 蘇恩祖

我屌佢咩都都擺上網 唔撚得啊

你要話俾全世界知你弱智 邊個阻你啫

普巴

咁你收皮啦

美隊大廢啵

下 條魚好撚廢喎

感覺上又有狗咬狗睇

不過望呢條list 德甲兵in general 好似都幾多傷

心術不正

咁俾人屌都係教既一種黎既 不過推唔推動到進步就睇格
唔好犯錯就冇得俾人屌

唔得閒同條冇logic 嘅垃圾on9 咬喎

Btw 你連幻幻都會睇

私下屌理撚得佢
公開屌就係on9 影響士氣又俾位on9英媒入

你諗下費sir 點解會送走堅尼先

咁做咪同摩狗一樣
成日公開炮轟球員
咁樣球員會唔gur
變相落場hea踢特登輸波
要互相尊重先令球員服你
仆街仔普巴例外，所以要賣走

其實係
不過終於唔係黑人

冇場場睇，個場得閒先hea 睇
特西佢地熟好多

屌 你覺得影響士氣姐
漢拿巴回應得幾好 幾正面
Mengi話哂u23隊長 講兩句都正常
唔通好似隊長龜咁縮骨

龜係一齊攬 peace and love

條友好難相處, 堅尼後尾都有講返費蛇同基羅斯一早唔妥佢, MUTV單嘢只不過送佢一程

又逼害隊長

德甲兵水準還好
意甲野先大伏

Lin玩IG都唔知俾人屌咗幾耐啦
不過佢最近呢半年低調咗好多

Mutv場場播？
但大個班都咁閪睇細既唔會悶到pk?

細個班仲好睇

好似係 但收費
對轟果場咁啱 轟官網果場咁啱免費
一睇俾人sm 完全俾人屌打

又可以Pogback

伏撚到仆街
果時仲話傳比洛迪，好彩無買

細嗰班先唔悶, 學界足球有波進攻成班湧哂上去

利申: 耐唔耐先睇下

搞清楚 佢唔係因為玩ig先比人屌
係因為佢廢 所以做乜都比人屌

有冇條片睇睇

反而想知大家成日話班大帝輸波唔敢出聲

但般奴係輸波/和波都po幾段story j自己球入波有咩睇法

達美安伏？

Halo隊波

費sir 好似stop 咗冇播出街

重課玩家

意大利個水平依加真心差

U18攻到cls

近十年真係數唔出有邊個好
要數真係要數到不敗妓／暴發前軌，兩隊都好多意甲兵
妓：亨利／柏金／韋拉
軌：蘇拿／迪西利／迪馬提奧

近年英超兵過到去反而風生水起
個個老將都第二春

多毛毛D人同曼聯梗係唔夾八字咁

達叔去咗邊

岩岩IG見到佢鏟緊雪

有人重組返段錄音, 不過唔知堅定流

如果係真嘅擺明搏俾人趕走

根本就黑店 黎英超都冇咩邊個踢得好

艾利臣, 沙拿, 普巴, 魯迪加

其實係咪太窮 好似係唔知邊到睇到佢第二級聯賽人工已經低 第三級已經半職咁

Story?無咗 練波相都唔覺眼

你sure佢叫好

之後俾椰子玩殘左

堅尼好似有吊埋球迷入場唔係真心睇波, 只係掛住食野 之類

今晚準備比Neto同保丹斯撚狗咁撚

估唔到沙拿黎到英超仲屈過係意甲
猁買人d 眼光真係好好

係連登響朵

裂紋算唔算?

都10幾年前

以為你講南區個個

之前好似睇過d news 話猁狗買人係有個committee 去做決定
唔記得有冇記錯

仲有路司機

狼隊對曼聯嘅賽事入面，邊位狼隊球員為球隊射入奠定勝嘅一球而全取三分呢？

個com係唔係都係修咸頓同狼狗既人

果個年代曼聯既意甲兵代表係咪華朗同施維斯達

當年佢老咗自己又跟唔上人， 又輸唔起已經開始發癲啦， 對波圖拎紅搞到曼出局成就咗摩狗

佢仲有單嘢踢02世界杯前又係狂屌國家隊隊友同麥卡菲廢， 被人趕撚走咗

佢比人屌係屌佢成日搞自己品牌野喎
普巴先係po咩都比人屌果個

podence

呢件撐警垃圾富臨明叔就算把啦

葡萄牙人著狼隊衫冇違和

人地係有個研究團隊去發倔好嘢
例如你某某走位 踢波習慣會啱Arnold 傳中去接應咁
當初請Klopp都是因為呢個團隊指明Klopp當年係多是當黑多過退化

我地都有個偉大CEO 攪緊Project Disney

人地係物理博士做開核彈嘅
我木是會計出身
都是大學差唔多啫

仲有泰比
仲有99歐聯決賽正選左翼布隆基斯

藍區

無良柏

係撚
上季開賽前，佢著西裝都比人屌

你唔係講呢件下話......唔屌對唔住自己

圓形眼鏡真係唔襯佢 唔戴會好啲

潮流教主

Adama Traore請佳仔食麈

4點都係唔睇了

車狗而家J返沙利轉頭

果陣沙利真係被迫害

好似同福一齊屌埋
呢單唔關ig事啦

呢場好似係元老隊比賽嗰次

元老隊再加0.012個排

0.012 之後開始收皮

幾多季先做到依家講緊第一二季wo

美羊同kdb你話呢

Amad重有3日就到

我地都買撚左搞簽證都要1/1？

Sarriball

啱啱拎埋意大利護照

條友1月先加盟, 而家仲係阿特蘭大球員嚟架

條友入黎引戰就叻

想戒煙

祝佢成世都係後備龍

煙都好戒

煙都好食

死煙鏟

今晚贏波就上第二嘅情況下
就知道一撚定係失分

諗下買少幾包做到啲咩

同shaw 尾柱爭頂, 一野bump 開左shaw輕鬆頂入

你會有一日食厭唔想食
仲未戒到即係個一刻未到

我成日無食啦
岩岩破左戒點著左一支
唉
好辛苦

又4點痴撚線

今日就係果一日
但神經依賴性太強

深夜西波 最後跟大隊1:1 2:2 和左

今年好似8成波都12點打後咁

燃點香煙喝啖酒
所有不快都溜走

NEVES又入世界波

Facundo Pellistri has stayed with the Manchester United first-team squad. [MEN] #mufc

下次買包百力支 / 樂天
想食就拎支吸幾下

我淨係飲酒social會食
平時返工幾悶都冇乜癮

會努力落去架

唔覺得一包煙好貴咩
因咩事又點先
即係個心都未ready

有煙癮就點樣都唔會叫ready 架啦
唔係講咁易就無癮

🚬

我見過人食咗十幾年 佢有一日突然話唔想食 跟住真係一支都無食過 平時三日食兩包

如果我抽中
我一定兜口兜面屌柒福狗

Healing pass

幾時先清得走廢lin呢條垃圾 10萬週薪

英文點講

最怕比個2打6你

Fuck you dumb ass trashford
You better pass more
Asshole
U better goal more
Bastard
Don’t lag machine
The time should shoot then shoot
U know? If not me power powerful
One punch kill you

Improve your fucking rubbish finishing skill

呢壇野真係好撚經典

好憎隻短手狗

就係呢下比佢屌佢心術不正

對狼狗俾佢抖下啦

你又唔係捧軌關你鬼事

佢唔想抖

憎自己球員先唔正常呀
隻短手狗公然違抗領隊命令已經夠乞人憎

佢放左面功能仲好過福馬
又逼得 又爛打 同左閘又成日多配合
睇亞視 佢同麥堅都癲癲地咁

至少佢贏到歐霸

好球員係唔洗抖 from sob

我睇人仆街最開心
最好佢長打正選

尋晚好多巴打都講左一樣野
福依家曼當佢icon咁養
買個同位置同功能球員番黎撞佢位咩
除非福自己出到聲話打右
另外 買佢最佳時機已經過咗
岩岩續約約4年唔通又整多單sancho式笑話出黎咩

又係分配球權論 而家打排球要二傳手咩
再講 個波落到福馬普度咪又係上腳 多佢一個唔多啦

Marcus..One more time and you’re fucking off

係無得俾佢抖

葡萄牙內戰

但佢個型式好怪 好似d韓星見面會咁
見到馬仔係咪同佢鬥黑面

菱形中場可多試

曼徹斯特咁大雪，今晚係咪雪戰

依家咁熱都寒冷天氣警告

今日真係熱到出晒汗

仲要曬到仆街

Welcome Costa

Welcome back ar long, zaha

過多兩個月36碎

馬狗已經係一個同位置同功能球員

depay

全盛時期嘅史高斯勁啲
定而家嘅般奴勁啲

要問 吉師兄

一陣凍到仆街唔好上嚟叫春

所以隊曼有排衰， 仲係旨意隻福

Squad vs Wolves:
De Gea, Henderson, Grant, awb, Tuanzebe, Bailly, Maguire, Shaw, Telles, Pogba, Fred, McTominay, Matic, vdb, Fernandes, Mata, James, Greenwood, Rashford, Martial, Cavani

當年山竹未到香港時 廢風 廢風

時代14呢

召喚護連手

熱得太耐咋，10度8度邊算太凍，正常冬天應該要有

仆街了...

齊哂腳

又出james踢少個？

無Lin唔睇了

後防大佬傷咗

右面唔係出綠木就占士，點都係踢少個

對狼仲出占士
實俾班大隻佬撞死

根本綠木就唔應該踢邊

so9

後備出嚟踢邊都幾好吖，係正選表現差太遠啫

屌那星黎緊4場都凌晨波

又要睇拜狗T狗

今晚出達叔啦

我覺得佢踢邊先啱
左右都去得

同意佢踢邊好啲
佢再練熟啲隻右腳
到時擺大位/落底都得 咁佢就好屈喇

近7埸對狼狗蠃得一場
就係靠mata

係咪杯賽單刀chip射

開始凍 點4點起身

冷風吹大左

廢Lin比人屌係因為球場上啲表現咁垃圾仲掛住玩呢啲 般奴差唔多場場都有入波或者助攻點同

抵撚死條柒頭咁撚廢去剷雪啦 後備一早擺馬達好過

推埋開波

足金鳩猴

誤中

2020最後一場

深夜閪波

聞到閪波味了

Next year will not be our year

2020最後一場閪波
2021第一場閪波

瞓定覺先

樓主我屌你老母

由今天起，爵連正式成為反連黨一分子

深夜閪波不了

好凍

最區已死

Premier League clubs have discussed a two-week “cooling-off” break in the season next month over fears of Covid-19 outbreaks causing chaos [TelegraphSport] #mufc

我曼又將大勝一場

咪撚搞事

994

好耐冇開過

繼續唔好開

1000